### TIPO DE ISSUE: ###

~"BUG Levantado" 
~"Bug Reportado" 

### PRÉ-REQUISITOS ### 

//Descrever os logins ou afins que o dev precisa estar logado para acessar o caminho do bug



### LOCAL: ###
//local onde se encontra o bug ou ajuste a ser realizado (incluir prints)



### NÃO CONFORMIDADE: ###
//descrever o bug ou ajuste a ser realizado com imagens prints ilustrativos 




### AÇÕES ESPERADAS: ###
//descrever o que o sistema deveria fazer em em seu funcionamento normal


